{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042533",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104042",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "세이민"
    },
    "text": "セイミン\\n\nソウル瑞草区良才洞7-21階\\n\n11:30~21:00まで営業している、和食-豚カツ専門の''セイミン''。 土曜日は12:00~16:00まで営業しています。 毎週日曜日はお休みです。 食堂には30席ありますが、部屋はありません。 セイミンは高級な和食の味を披露します。 丼物とトンカツうどん定食がメインメニューで構成されており、その味は自社開発のものです。 高級感のある味とセンスのある料理でお客様を迎え、厳選された材料のみを使用して品質を維持しています。 料理には視覚的感覚を加え、洗練された雰囲気を演出します。 開かれたキッチンは、お客様に安心と信頼を与えます。 満足できる料理と五感を満足させることができる食事をご希望の方は、''セイミン''にお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "セイミンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "セイミンは11:30~21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "セイミンの場所はどこですか？",
            "answer": "セイミンはソウル瑞草区良才洞7-21階にあります。"
        },
        {
            "question": "セイミンの定休日はいつですか？",
            "answer": "セイミンは毎週日曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "セイミンのメインメニューは何ですか？",
            "answer": "セイミンのメインメニューは丼物とトンカツうどん定食です。"
        },
        {
            "question": "セイミンの料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "セイミンの料理は高級感のある味とセンスのある料理です。"
        },
        {
            "question": "セイミンの料理にはどのような材料が使用されていますか？",
            "answer": "セイミンでは厳選された材料のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "セイミンの店内はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "セイミンの店内は洗練された雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "セイミンのキッチンはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "セイミンのキッチンは開かれたキッチンで、お客様に安心と信頼を与えています。"
        },
        {
            "question": "セイミンに行くと満足できる料理が食べられますか？",
            "answer": "セイミンでは満足できる料理と五感を満足させることができる食事を提供しています。"
        },
        {
            "question": "セイミンの営業時間は土曜日は何時から何時までですか？",
            "answer": "セイミンは土曜日は12:00~16:00まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 359
    }
}